點解啲垃圾港男成日要去外國丟假？

今日搭台北機場捷運
有個男人係咁鬧個女朋友唔上車
實情係佢女朋友讓個抱住小朋友嘅阿嬸落車先至唔上住
我話佢條女有禮貌
之後條粉皮就爆曬粗咁撩交打

丟晒香港人假
條女早日搵過個啦

好多港男去到日本勁講粗口， 以為好撚威

根本香港人同支那人一樣
只係作地係香港怕比人影上網先唔會咁放肆
但係一去到外地就原形畢露
成班都冇家教

其實唔止港男
啲港女都係咁
有一次去排隊買嘢食
人哋畫好咗圍欄
圍欄入面就係出菜
啲職員拎住啲嘢食嘢飲走嚟走去
食客就個個都係排圍欄外面
點知有個港女死都要行入去圍欄入面
人哋叫佢出返外面佢仲要寸柒柒大大聲咁用國語講「我知道」
但係又唔出返去
真係見到都覺得丟架

去過旅行就知 一家大細個啲先麻撚煩 態度又差到爆